+++
title = "Press-releases Repository"
date = 2019-04-20T00:00:00
toc = true
type = "docs"

linktitle = "press-releases"

[menu.layanan]
    parent = "Material"
    weight = 1
+++
* {{% staticref "files/press-release-muharram-2019.pdf" "newtab" %}} Press Release Hilal Muharram 1441 H/2019 M {{% /staticref %}}
* {{% staticref "files/press-release-syawal-2019.pdf" "newtab" %}} Press Release Hilal Syawal 1440 H/2019 M {{% /staticref %}}
* {{% staticref "files/press-release-ramadhan-2019.pdf" "newtab" %}} Press Release Hilal Ramadhan 1440 H/2019 M {{% /staticref %}}
* {{% staticref "files/press-release-ramadhan-2018.pdf" "newtab" %}} Press Release Hilal Ramadhan 1439 H/2018 M {{% /staticref %}}
* {{% staticref "files/press-release-hilal-syawal-2018.pdf" "newtab" %}} Press Release Hilal Syawal 1439 H/2018 M {{% /staticref %}}
* {{% staticref "files/press-release-muharram-2018.pdf" "newtab" %}} Press Release Muharram 1440 H/2018 M {{% /staticref %}}
* {{% staticref "files/press-release-safar-2018.pdf" "newtab" %}} Press Release Safar 1440 H/2018 M {{% /staticref %}}
* {{% staticref "files/Press-release-GBT-Jan-2018-rev.pdf" "newtab" %}} Press Release Gerhana Bulan Total 31 Januari 2018 {{% /staticref %}}
* {{% staticref "files/Press-release-GBTJuli-2018.pdf" "newtab" %}} Press Release Gerhana Bulan Total 28 Juli 2018 dan Oposisi Mars {{% /staticref %}}
* {{% staticref "files/pressrelease-90thn-zeiss.pdf" "newtab" %}} Press Release 90 Tahun Teleskop Refraktor Ganda Zeiss 1 Desember 2018 {{% /staticref %}}
* {{% staticref "files/Press-release-syawal-2017.pdf" "newtab" %}} Press Release Hilal Syawal 1438 H/2017 M {{% /staticref %}}
* {{% staticref "files/Press-release-syawal-2016.pdf" "newtab" %}} Press Release Hilal Syawal 1437 H/2016 M {{% /staticref %}}


